有冇人覺得今日d TG濃咗好多

深水埗陣線出尖咀
D TG隔兩三個街口已經隻眼出事
（有口冇眼）
同場FA有眼罩都話有d事
最近929 TG腳附近都好似冇咁濃

利申 我港豬嚟 唔出街 都係聽人講

經過今日 殺警都唔係問題 ！

有手足用命去俾你做文宣

買個泳鏡啦

今日發夢喺赤松大仙office 好大濃好大陣

今日係特別毒

真 今日濃到仆街 頂唔緊

FULL GEAR 都中左少少招

Full gear 都要眼濕濕濕濕
利申 都係聽人講

外露部份覺得好拿

手足們入黎睇下外國謀體點睇今日納粹共產國慶

過左期